[公投]問道德撚 一係麻包袋 一係你老婆被姦/老公殘廢 你點揀

而家已經冇野可以制衡班黑犬
捉到女義士佢地最少都會非禮
嚴重既會強姦
捉到男義士就一定會打到骨折殘廢

面對咁既情況
除左麻包袋接放工/接犬兒放學外
已經冇第二個方法

你地係咪仲會話禍不及妻兒
係咪情願拎住道德光環咁睇住我地義士被姦被廢
都唔肯接受有人用麻包袋/接放學
(已經唔指望要你出手)

其實而家情況就等如
有班黑社會可以隨時打人同強姦人
佢地乜都唔驚 就係驚老婆仔女比人搞
咁你地係咪仲咁道德潔癖

我地點都要堅守道德原則 禍不及妻兒 情願輸將來被送入教育營 都唔可以放低道德界線

用盡方法要全力守護屋企人(即係每個手足義士) 放低道德底線 制衡敵人

大家記得正評係撐道德撚
負評先係叫左膠唔好阻頭阻勢

我先比個負評自己

推

左膠後果自負

好唔明點解藍絲郁手時佢地唔阻
藍絲暴力時唔讉責
但我地還手時就會阻止

後日跟師傅去警察宿舍清洗大廈水箱 有咩要注意

支持善用老豆搵仔 玩麻包 玩犬二代

人地冇道德，點解你要以道德限制自己
係香港人太善良？

和理非絕對冇問題
但唔該唔好走去前線阻武勇
否則你就係左膠，冇面畀

老閪都唔撚割
總之搞鳩到班狗嘅，就得

道德枷鎖,接受現實啦

有冇得愈洗愈污糟

放鐵釘/生豬肉入去

903 添馬集會1430

欺善怕惡 中國人劣根性

我係道德撚，但請你睇完我篇野先再諗。我覺得而家兩邊都失控，愈來愈激烈，本來我藍轉黃，而家我轉返中立。

我細個都比人欺凌過，政府同部分警察可能做錯，但小朋友天真無邪，佢哋好無辜，杯葛、孤立呢啲事會負面影響佢一世。佢將來出嚟做野，明白做野辛酸，未必恨佢老豆，但實怨呢班蝦過佢嘅人。

仲有，好多人覺得西方思想好自由民主。但班美國白人警察點射殺黑人？點陣壓同定性「佔領華爾街」？點出兵伊拉克？蒙面法德、法、美、加、丹麥都有，咁你點睇呢啲國家？呢啲全部wiki都有寫，唔係fake。你估因為難民而硬脫歐嘅英國會唔會收留一班可能搶佢哋工作嘅難民？你估阻擋墨西哥非法移民嘅美國會唔會？一旦佢哋同中國講掂數，香港就係棄卒。

仲有，你哋有冇諗過點解香港老細賺錢，唔同你哋分，因為好多打工仔奴性強（不論藍黃），成日強調做好件事，冷氣房hea緊嘅老細當然歡迎你咁幫佢啦，寵慣曬佢哋，自然令工會廢，工會想罷工都唔成功，點有權同商界鬥，你想老闆分享經濟成果，咁你自問有冇同老細爭取加人工？抑或你都㩒過自己價搏有工開？老細只會覺得中港矛盾麻撚煩，撒資去新加坡投資東南亞算。

中港融合係必然嘅事，正如當年英國人殖民之後中小學迫人學英文一樣，阿爺近年想經濟同生活文化慢性磨合，令香港人無咁痛苦，就算阿爺唔推動融合，民間做生意都會令中港愈來愈融合，今次件事明顯有人係做多左做錯左，如果佢落台解決到件事，對各方都好。如果你做特首，你肯定自己比佢哋做得好？如果一直解決唔到，唔通你哋要一直打？愈來愈多人受傷？咁你哋同你子孫2047點？2047後鄧小平句不變保護膜都無曬法律效力，你打算點？

有人妄想輸出革命返大陸，老實講，你哋成日講兩制，你哋唔想阿爺插手管香港，咁點解要插手理大陸，如果我係阿爺，當有核彈在手，仲怕唔怕內戰？犧牲嘅往往係平民，唔係當權者。

而家係一個死局，你哋打算點拆局？